太多av，太多歌聽，人生太短

之前試過
東京熱d av
一日睇一套
結果完成唔到
仲有madonna
熟女系列
黑人系列
又係太多
仲有其他
歌又係
一年六百首派台歌
其實記唔哂
係聽頭幾句
先記得返其餘點唱
仲有電視
根本睇唔哂
人生太短暫
越係想睇多d
聽多d
知多d
食多d
體驗多d
玩多d
越感慨人生短暫
越感慨人生短暫
越想玩多d睇多d
趁仲有時間
玩盡佢
食盡佢
每日好似玩咁
但咁又越顯得人生苦短
快樂不知時日過
無限loop
時間真係太快
或者真係唔好咁執着
好多野
好想保留
但連自己都保留唔到